有無人用微牛買港股

好唔好用？
本身用 sofi, 有時輕機

無
全個連登都用支那牛牛

Anybody

乜撚嘢微牛

考慮緊用唔用
之前用富途，sofi

真係有間咁嘅嘢

支牛即係富途

微牛富牛都係支牛

富途平台費+傭貴
但方便

微牛係小米戰略投資，個apps 圖表功能做得幾特別，現金抽ipo 又free, 而家用link 開戶入金仲送1股騰訊。

利申用緊

現金抽ipo free幾吸引
但送騰訊1股碎股賣得出咩？

微信➕富途牛牛

遲D 係咪會有間叫肥牛

叫屠牛

有碎股交易，免佣只收平台費10蚊，就算唔用都淨袋5舊水落袋

現金抽ipo free既大把 洗乜特登開